俾啲骨氣啦屌你老母，又話談判破裂，而家又跪撚晒要見高層，冇撚用

原來老衲食日有刷牙

對話其實係想有咩成效
D訴求明明都講曬
日日搵佢地傾有咩意義

所以香港冇得救就係咁解

香港人最鍾意浪漫主義，硬係要落手做啲野自high先爽
落手做完未睇到即時效果又會depress話冇用 唔再做喇
其實最有效率就係唔做野，但奴隸係忍唔到手冇野做既
On9到極點

衲dee又中

收皮啦，分化撚

咁你罷工未？我罷左啦
當香港人願意全部人一齊罷 醫護咪唔洗做咁多野囉

真係垃撚圾，俾人清算都唔抵可憐

想同佢講 衲dee style唔係個個都handle到

五六萬人工一個月既醫護為左全香港人，分分鐘連分工都冇埋，點解你地就唔撚肯再一次大三罷？工會幾時先會支援？

政府擺明當你戇鳩

仲諗住靠啲咩制度和平手段去解決呢件事

香港人真係太撚溫室讀書讀壞腦🤣

其實佢地知唔知咩叫罷工
罷工係集體射波搞到佢運作唔到要佢高層跪你返工
而家成件事調返轉咁真係痴撚線

關乎自己條命既都可以得咁少人罷工搞到咁
搞工會想用罷工去達成政治目的更加冇可能啦

駁唔到

自己都唔撚擺,講經咩

同以往d偽罷工無分別 ps非針對醫護 係指工會策略有問題

係囉
工會將個優勢變劣勢

好多事後孔明

真係事實, 如果罷工搞得成，200百萬人𠴱陣贏咗啦 ， 依家人地想點就點， 用盡你班傻仔資源 ，仲要你地班傻仔出糧俾政府

搞完工會但搵班唔職玩政治唔識談判既去做同推人去死冇分別
秋後算帳就一定你返唔返去做野都係死
明明冇退路都唔知點解可以玩到咁

醫護本身鳩硬心軟都係一個問題

當初仲要成班傻仔話冇工會搞唔成罷工
要搞工會要投票要係體制入面玩
好喇而家比你玩都係搞到成pat屎咁
叫人下次點信你

Push

今次縮左
之前有份罷既一定會被秋後算帳

我只會支持醫護辭職移民

除非大大聲屌佢老母啦

game over

分你老母，你哋傻西嚟㗎咋，正常智商既人都會不恥你哋

佢地真係醫者父母心
但可惜支那蛆唔會同你講心
自己一廂情願救人過左件事之後人地咪又係當你係屎
比我就真係一個支那都唔醫
就算焗住要返工都hea做 所有野香港人優先

根本唔識玩

得把口
老納咁撚勁嘅
打撚到班狗官入深圳人民醫院啦

有班要屌又返工最 on9

老投認同

見搞到咁 依家邊有工會敢接力 我好懷疑

唉

g 持樓g

真係好撚廢，又要屌裝唔夠，點知投票都唔撚夠人，冇投繼續罷工戈啲 中左招唔好怪人

真係
日日開記招日日話要對話
屌你人地都唔撚想show你唔知走埋去做乜
同d明明條女都唔撚覆機都係咁走去煩住人個d毒撚一鳩樣

好啦 投票完
宜家出post 最多比人話馬後炮 唔會比人話我影響士氣 唔撐醫護之類

罷工模式
1開始聲大大 為談判條件set期限 要求醫管局談判
但係又同時on99咁 為自己復工set 期限
然後自揭底牌 就算你唔封關 社區爆發都照復工
再者係 每完一次期限 投一次票
明明投票人數一定係越黎越少
(常理都知啦 居然唔係拎住最多票數既第一次 挾天子以令諸侯)

覺唔覺個模式同泛民佔中好似呢
一開始叫政府談判 但係set散場條件
自揭底牌 坐定定等拉 預約拘捕
明明出去現場既 都係撐佔中 但去到現場 又要為下一步現場 作小組討論

放心啦
之後就算有其他行業工會罷工
如果用同一樣既模式 只會係一樣既失敗
你對住極權 自揭底牌不突止 佢多一個嬴既條件就係拖到你限期到
自製checkpoint 比對方睇住你最新投票人數黎打
好難想像 咁樣為自己set退場條件 自揭底牌 有限度罷工都仲可以嬴

奴隸就奴隸啦

其他工會係會罷既就一早罷鳩左啦
根本唔願意勇武抗爭既香港人到而家都係一鳩樣各家自掃門前雪
得閒屌下政府當做過野
而家有多條路搞工會就搞搞完又係得個擺字
今次講緊關乎自己條命都可以搞到咁
我點會信你班人會肯罷工直到爭取到五大訴求

應該係老細想同你對話嘛屌

香港人就係廢，乖乖做支那人奴隸，任人宰殺，唔好幻想好似白人咁爭取任何野

呢五日醫護一直叫大家一齊罷，你有冇罷？冇罷，有冇tg group支持佢地？冇既，有冇帶白絲帶做文宣？都冇既，你就係自私分化撚

都係嗰句 唔work嘅野你點搞都唔work
民族性使然

有大台咪就係咁囉
班傻鳩浪漫主義以為為民主搞社運既組織要好民主先得
樣樣野都投票咪死
根本工會要做既野就係落order叫人去邊集會去邊衝
而唔係下下話我要想搞下一步有冇人同意然後叫人投票
咁玩法10條命都唔夠你死

公共運輸，銀行金融，公務員。
只要呢三個行業，三成人罷一個月，先有機會令政府跪。

呢個係全世界最無恥嘅政權，能贏佢唯有比佢更無恥。醫護有同理心已經輸晒。

暫時全港得黑警做到。

Totally agger

分你老母 講事實唔得?

所以先多左一堆勇武走出黎衝
因為就係信你班人坐係度抗爭係乜都爭取唔到
14年已經證明曬
係香港人先鍾意痴住個制度玩
繼續有險可守啦

係咪要開個post同全世界講自己罷左工?

呢班真係廢物黎
好地地一張牌 咁就玩爛左
唔好撚罷工啦 成班垃圾
繼續返工繼續比大陸人傳染死全家啦 屌你老母

一早就比你老細知道晒你底牌，唔輸有鬼

輸能左啦
罷左工既變CONDOM

個大台19之餘聽佢點既醫護又係19
而家講緊條命啊
戇撚鳩鳩咁

慘變6千個condom

工會玩死了

唔移就正笨柒啦 唔通想做浮屍喺個海度浮下浮下咩
定係想心思思玩笨豬跳呀

又跪

D人唔明罷工係表達憤怒

企硬唔返工
有幾難

其他行業當冇事發生先係冇得救

勇武唔係行為係心態
就算唔放火唔裝修都大把野可以做
見一個支那病人屌一個囉
全部工照返但冇香港身份證一律唔醫唔serve無論咩崗位
政府唔跪咪直接令到佢地黎左都冇得醫咪唔會再黎囉

佢哋根本唔知呢次係唔可以輸

你有冇罷？
冇你有咩資格批評！
不分化不割蓆！
你係鬼！

示範咗，送死易啲。

有講錯？成一半人支持復工，你擔心下之後比人清算好過啦

醫者父母心
btw 唔撚醫支那賤種嘅話做乜撚嘢唔罷埋工
乜奴隸有得揀嘢嚟做嘅咩

呢種我唔建議 比罷工更難做到 構成歧視俾位人入
一係按章工作

On9，而家係你割人蓆，唔好同我講你冇提「割蓆」就係不割，你係嫌棄部份手足既行為但佢係付出多過你好撚多

點解唔可以正面d提點佢哋？

人哋都未割你條7頭

咁同醫護一齊罷去咗邊？

而家屌緊你哋鳩做，你哋就長毛上身咁你有冇份救做

拜托有腦嘅香港人唔好返工
你返咗工就已經好危險

勇武唔係行為係心態
睇少啲袁屍母啦

剩係識口upup話而家戰爭狀態香港人係同政權打緊仗
但去到呢d位就話冇光環架唔做得架
仲要而家就黎死都仲要攬住個光環

其實好有用

每次嘅對話都可以造成一個好大嘅新聞

工會其實可以透過對話去話返俾市民知你哋都要出嚟迫政府封關，如果唔係你哋就等死

但係工會真係當左每次嘅談判同對話只係談判同對話冇向公眾帶出一啲嘅訊息

其實你哋都會睇到政府每次嘅對話同談判佢一直只係希望沒黑工會，而唔係真係想談判，呢個就係政治

沒得叫雞 ？

呢d垃圾位都要計不如死左去啦

無辦法

Sad but true

跪地求班高層出嚟見面
高層坐係冷氣房指撚住班戇鳩嚟笑

佢哋根本唔知呢次一輸就會做浮屍喺個海度浮下浮下
又或者會失驚無神心思思想玩笨豬跳

連登仔日日講春袋春袋，春足大半年
政府當你傻仔咁睇咋

如果無醫䕶罷工，而家佢係每日有幾萬大陸蝗落嚟！收皮啦分化撚！撐醫䕶。

無必勝既決心就唔撚好做啦
我屌你老母

前線決定啦

關你撚事咩

Agree

14年到而家都未學識談判就是on9

拉

垃dee都頂唔順要真屌

比你睇到香港班左膠幾撚垃圾未

柒到唔敢睇系列

衲dee 直線出post

唔屌得，畀啲掌聲自己！

醫護做第一個行頭已經極大勇氣
講到尾 罷工係講齊心 講唔驚攬炒 最樂見大家一齊仆街
香港人呢d心態全部都無
好多醫護唔係做high risk野就覺得事不關己
無理由用自己份工換香港封關
罷工比例15-20%其實關咁d 非緊急service 就無乜大影響
之後既工會 如果核心人物唔夠堅強同Sharp醒
會一樣結果落幕

不要成為社區爆發傳播者或受害者

P.s. 唔好屌醫護手足

你收皮啦 五毛

咁撚叻，你唔去炸撚左醫管局，逼佢地談判
係度做鍵盤戰士有撚用咩

輸住黎屌，精神勝利法

屌醫護on9嘅人你罷左工未？
人哋本職係救人，為左救更多人要被迫罷工
上面有嘅係道德珈鎖，人地先係罷工果個，擺自己份工同前途去賭
unun腳等收成嘅人根本無資格批評

感謝有份罷既
冇份罷既祝佢地全部中武漢肺炎

你有冇一齊罷工呀？知唔撚知醫護罷工有幾大壓力呀？
工會同一班醫護罷左一個星期，受同事、公眾同想救治病人嘅不忍等壓力
呢個係好嘅開頭，應該係其他行業接力
屌唔緊要，比啲實質建議出嚟，討論下一步點做，齋屌放負有撚用咩

事實嚟

冇人支持，點繼續？

日日話要上談判桌
你同我講下有邊一條訴求係可以談判、可以讓步？
無啊 係全撚部都要應承啊
就算係談判都係逼個政府提出啦，自己罷工仲要自己提出談判

如果個八婆主席中咗神獸 我都唔會覺得意外

一開始:
「全面封關醫管局話唔到事，我要林鄭過嚟參與談判!」
「既然林鄭唔嚟，我直接取消同醫管局會面!」

之後:
公開談判「醫管局CEO唔肯答應唔秋後算帳，我宣布談判破裂!」

再之後:
閉門談判「醫管局唔夠PPE，我宣布罷工持續到底!」

最後:
跪喺醫管局「求下你哋出嚟見下我哋啦」

結果:
「我宣布聽日準時返工」

咁你就明HAEA係廢撚到一個點

面係人哋畀

架就自己........

好心嗰個女人唔識談判就咪撚學人做主席啦

屌啦 人哋收order鳩deal㗎

肥閪開頭好似好撚型㗎

未聽過同敵人交涉談判要搞到自己又流馬尿又跪又求

唔換撚咗個工會主席嘅話，個工會基本上等同廢撚咗

只係戥罷工醫護心痛
工就自己罷 彩就主席攞

14年都重有個四眼哥哥出嚟拆大台
雖然最後都係睇住佢壞

乜依家復工就救到更多人，又保得自己住份工同前途咩？
我真的看不透
ps 好似有罷工先屌得，所以利申番先

啱啊，ching。
仲有就係其實得醫護罷唔夠，無其他範疇一齊支持可以點。柒婆癲到真係要變疫阜都唔緊要咁，仲不斷輸出口罩。

香港人正一垃圾

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

香港人 港豬

lm

是日笑話，
香港人罷工。

香咩港人 係港豬

求人唔好清算自己
要罷就要罷到盡

仆街 根本駁唔到

點罷? 請大假叫罷左?
唔信你就咁罷工冇人炒，除非垃圾細公司

一開頭個個都雄心壯志諗住可以拋磚引玉，點知等完成個星期比人當condom又無支援又無接力，之後知道that’s fine 原來全香港無其他人care咪做返港豬一齊攬炒

收撚皮啦 以為自己好撚巴閉到指指點點

你有眼不識老衲

射撚滿？

食過Bonix嗰個

exactly

成班垃圾食屎狗

納dee居然正常講野
喺唔喺肺炎冇得食狗肉

係冇得喺醫院打老婆呀

Fucking true
做得罷工呢個決定就係預左工冇牌冇
入完工會但又反對罷工真係唔知想點
不過都好,証明左徇香唔適合搞工會
唔係話搞就得,意志咁唔堅定
一諗份返工同六位數字酬金冇就中途跳船
依家玩撚死左果一千幾個七日罷足既醫護

樓上做乜撚嘢夜負呀

放負

醫護罷工你咩都做唔到 咁小野你做到啦掛

推翻啲行動post 唔好俾啲失敗論上熱門
今晚極多五毛

1。話爆發會番番工
2。要求唔抽後算帳
3。係咁要求對話

呢3樣柒到
講真你講左條件唔deal就罷到你deal為止咪得
對乜話

如果驚半路無人罷
咁你當初開會就應該決定無限期罷
睇下夠唔夠人
通過左就唔好縮

721 831 101 1111

識貨 推衲dee post

又驚又要搵其他行業一齊罷先敢繼續罷落去
真係晒鳩氣
呢八個月黎幾次經驗已經話你知要全港一齊罷係冇可能，幼稚又浪漫主義咁去罷真係死得。

True

講個笑話你聽
醫護罷工

沉日仲好笑 有個聯署係求醫管局唔好對佢地抽後算帳
又係跪拜形式爭取訴求
成班綿羊 比著我都抽後算帳
連登仔仲盲撐醫護 話要多謝佢地 真係short 撚左
有d仲話階段性勝利 笑左thank
一場失敗既工運係大傷元氣 明唔明

小英認同

人哋罷咗工幾日唔見班軍師指點迷津

洗撚請到諸葛孔明黎指點咩。
只要班友意志堅定，不卑不亢就成功左大半啦。

其實革命抗爭從來都唔係啲咩理想浪漫野，大把污糟邋遢面，潛伏對家呢啲好少人做，但其實都有用，因為改朝換代唔係幾個月就可以做到嘅事。唉

其實有意見都聽下，我相信運動至今，係多咗好多人想件事好而多出聲，包容吸收更多意見去做改善，效果可能會更好。

無辦法，連登仔最鐘意盲撐

同佢地講道理就話鳩你五毛分化

到頭來原來都係容不下其他聲音

⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG

五毛分化，我地無輸，我地仲贏緊5:0